唔聲唔聲解放軍已經出左黎

轉自K’s Aviation

中國人民解放軍駐香港部隊聲稱不會出動軍力，但是在今早的時候，於將軍澳上空發現日常十分少見的直8K-H型直升機

更加有理由懷疑之前於fr24不能見到之直升機是中共空軍直升機

📸-網上

中共呢排成日放d解放軍出嚟行 想嚇鳩香港人
但佢唔明香港人根本同你支那人唔同 驚你條毛
唔係驚死 係驚你唔出解放軍

快d鎮壓
屌你老母
咪係國際金融中心屠殺香港人囉

P

屌你老母我5月已經見過啦

唔止今朝，啱啱都有

都唔至依幾日
最近朝早去錦田， 都見有軍機飛黎飛去兜圈

得啦 黎啦 香港人準備好

屌 十足十破壞之王吳孟達係隔離亂dum野嚇鬼個幕咁

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

解放軍D 軍車/裝甲車/直昇機 平時都成日係市區周圍行來行去

唔好成日小小事就叫哂鬼好唔好

未撚驚過，你個仆街朱閪成

快d 出啦

屌你老母，朱閪成你真係好撚煩
鄉討高登煩膠煩撚到黎呢度

點煩都煩唔過成日放呢圖出來嚇人果D仆街啦

無錯, 所以我都話唔洗驚

係有D人成日放出來嚇鬼

唔止謝sir，連er er er sir都……

快啲出。
出完等瞓覺。

日日係學校都見到 隔離Austin 軍營